[招伴] 羅馬尼亞 九月尾

有無人
九月二十六 至 十月一
身處或者想去羅馬尼亞旅遊

巴絲都OK 招個伴

利申 巴

Transylvania
打算租車 (希望你識渣....)

想十一月去, 巴打諗住玩邊度?